{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000109960",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펠릭스 by STX 호텔 앤 스위트"
    },
    "text": "フェリックスバイエスティーエックスは釜山の観光名所である海雲台に位置するライフスタイルホテルで、STXサービスが運営しています。 このホテルは海雲台地下鉄駅の5番出口とダイレクトにつながっており、アクセスと交通環境に優れています。 客室はスタジオタイプとスイートタイプに分かれており、様々なアメニティを取り揃えております。 キッチンやテーブル、業務用デスク、洗濯機などが備えられており、ビジネスやレジャー旅行者に快適な宿泊を提供しています。 計398室の客室を保有しており、海雲台駅と椿駅が近いのでアクセスが便利です。 様々な言語での案内サポートが可能であり、予約および宿泊は未成年者にはできません。 訪問者のレビューを見ると、交通環境と広くてきれいな施設、親切なスタッフ、リーズナブルな価格について満足する意見が主です。 しかし、一部のレビューでは、エレベーターの不便さと清掃状態に関する苦情が言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "フェリックスバイエスティーエックスは釜山の海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスはどのようなホテルですか？",
            "answer": "フェリックスバイエスティーエックスはライフスタイルホテルで、海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室はスタジオタイプとスイートタイプに分かれています。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはキッチンやテーブル、業務用デスク、洗濯機などのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "フェリックスバイエスティーエックスは計398室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "フェリックスバイエスティーエックスは海雲台駅と椿駅が近く、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "フェリックスバイエスティーエックスのスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスの価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "フェリックスバイエスティーエックスの価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスのエレベーターは便利ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、フェリックスバイエスティーエックスのエレベーターの不便さが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "フェリックスバイエスティーエックスの清掃状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、フェリックスバイエスティーエックスの清掃状態に関する苦情が言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 488
    }
}